\section{Web Server Configuration}
\begin{python}
import cherrypy
import json
from AIDA_WebServer import AIDAwebserver

def CORS():
    """Allow web apps not on the same server to use our API"""
    cherrypy.response.headers["Access-Control-Allow-Origin"] = "*" 
    cherrypy.response.headers["Access-Control-Allow-Headers"] = (
        "content-type, Authorization, X-Requested-With"
    )
    
    cherrypy.response.headers["Access-Control-Allow-Methods"] = (
        'GET, POST, PUT, DELETE, OPTIONS'
    )

@cherrypy.expose
class AIDA_WebService(object):
    aida = []
    def __init__(self):
        self.aida = AIDAwebserver()    
    
    @cherrypy.tools.accept(media='*/*')
    
    def POST(self, myID, question):
        answer = self.aida.findAnswer(myID, question)
        print(json.dumps(answer))
        return json.dumps(answer)
    
    def OPTIONS(self, *args, **kwargs):
        print("CORS in progress")
        return "GET, POST"


if __name__ == '__main__':
    
    cherrypy.tools.CORS = cherrypy.Tool('before_handler', CORS);
    
    conf = {
        '/': {
            'request.dispatch': cherrypy.dispatch.MethodDispatcher(),
        }
    }
    cherrypy.config.update({
        #'server.socket_host': '212.189.129.236',
        #'server.socket_host': '0.0.0.0',
        'server.socket_host': '192.168.1.5',
        'server.socket_port': 9800,
        'tools.CORS.on': True
    })
    cherrypy.quickstart(AIDA_WebService(), '/', conf)
\end{python}
\section{Web Server Application}
\begin{python}
import json
import math
from myClassifier import MyClassifier

class AIDAwebserver:
    
    classifier = 0;
    monuments = 0;
    
    def __init__(self):        
        #leggiamo i documenti dal json; creiamo quindi la nostra lista di descrizioni dei monumenti e dei nomi degli stessi
        monumentFile = open('./res/monumenti.json', encoding='utf-8')
        json_data = monumentFile.read()
        data = json.loads(json_data)
        monumentFile.close()
        self.monuments = data['monumenti']
        self.classifier = MyClassifier('./res/domande.csv')
        print("PARTITO")
        
    def findAnswer(self,myId,question):
        tag = self.classifier.classifyQuestion(question)
        myId = int(myId)
        if myId < 100:
            try:
                answer = self.monuments[myId][tag[0]]
            except KeyError:
                answer = "Non ho una risposta, mi spiace!\n"
        else:
            try:
                answer = self.monuments[math.floor(myId/100)-1]["Children"][myId-100][tag[0]]
            except KeyError:
                try:
                    answer = self.monuments[math.floor(myId/100)-1][tag[0]]
                except KeyError:
                    answer = "Non ho una risposta, mi spiace!\n"
        return answer
\end{python}
\section{Web Server Classifier}
\begin{python}
import pandas
from sklearn.model_selection import train_test_split
from sklearn.feature_extraction.text import CountVectorizer
from sklearn.feature_extraction.text import TfidfTransformer
from sklearn.svm import LinearSVC


class MyClassifier:
    
    classifier = []
    count_vect = []
    
    def __init__(self, csvFile):        
        df = pandas.read_csv(csvFile)
        df.columns = ['QUESTION', 'TAG']
                
        X_train, X_test, y_train, y_test = train_test_split(df['QUESTION'], df['TAG'], random_state = 0)
        self.count_vect = CountVectorizer()
        X_train_counts = self.count_vect.fit_transform(X_train)
        tfidf_transformer = TfidfTransformer()
        X_train_tfidf = tfidf_transformer.fit_transform(X_train_counts)
        
        self.classifier = LinearSVC().fit(X_train_tfidf, y_train)

        
    def classifyQuestion(self,question):
        return self.classifier.predict(self.count_vect.transform([question]))
\end{python}
\newpage
\section{Tagged Questions dataset}
\begin{longtable}{| p{.80\textwidth} | p{.20\textwidth} |} 
\hline
QUESTION                                                           & TAG          \\
\hline
Di che anno è Chiesa di Santa Maria della Grazia?                  & When         \\
Di che anno è Anfiteatro romano?                                   & When         \\
Di che anno è Mosaico della Lupa?                                  & When         \\
Di che anno è Palazzo del Seggio?                                  & When         \\
Di che anno è Colonna di Sant'Oronzo?                              & When         \\
Di che anno è Chiesetta di San Marco?                              & When         \\
Di che anno è Palazzo Carafa?                                      & When         \\
Di che anno è Palazzo di Giustizia?                                & When         \\
In che stile è costruita Chiesa di Santa Maria della Grazia?       & Style        \\
In che stile è costruito Anfiteatro romano?                        & Style        \\
In che stile è costruito Palazzo del Seggio?                       & Style        \\
In che stile sono dipinte queste tele?                             & Style        \\
In che stile è costruita Chiesetta di San Marco?                   & Style        \\
In che stile è costruito Palazzo Carafa?                           & Style        \\
In che stile è costruito Palazzo di Giustizia?                     & Style        \\
A che stile fa riferimento Chiesa di Santa Maria della Grazia?     & Style        \\
A che stile fa riferimento Anfiteatro romano?                      & Style        \\
A che stile fa riferimento Palazzo del Seggio?                     & Style        \\
A che stile fanno riferimento queste tele?                         & Style        \\
A che stile fa riferimento Chiesetta di San Marco?                 & Style        \\
A che stile fa riferimento Palazzo Carafa?                         & Style        \\
A che stile fa riferimento Palazzo di Giustizia?                   & Style        \\
Quando è stata costruita Chiesa di Santa Maria della Grazia?       & When         \\
Quando è stato costruito Anfiteatro romano?                        & When         \\
Quando è stata costruita Mosaico della Lupa?                       & When         \\
Quando è stata costruita Palazzo del Seggio?                       & When         \\
Quando è stata costruita Colonna di Sant'Oronzo?                   & When         \\
Quando è stata costruita Chiesetta di San Marco?                   & When         \\
Quando è stata costruito Palazzo Carafa?                           & When         \\
Quando è stata costruito Palazzo di Giustizia?                     & When         \\
Cosa è Chiesa di Santa Maria della Grazia?                         & Def          \\
Cosa è Anfiteatro romano?                                          & Def          \\
Cosa è Mosaico della Lupa?                                         & Def          \\
Cosa è Palazzo del Seggio?                                         & Def          \\
Cosa è Colonna di Sant'Oronzo?                                     & Def          \\
Cosa è Chiesetta di San Marco?                                     & Def          \\
Cosa è Palazzo Carafa?                                             & Def          \\
Cosa è Palazzo di Giustizia?                                       & Def          \\
Cos'è Anfiteatro romano?                                           & Def          \\
Cos'è Mosaico della Lupa?                                          & Def          \\
Cos'è Palazzo del Seggio?                                          & Def          \\
Cos'è Colonna di Sant'Oronzo?                                      & Def          \\
Cos'è Chiesetta di San Marco?                                      & Def          \\
Cos'è Palazzo Carafa?                                              & Def          \\
Cos'è Palazzo di Giustizia?                                        & Def          \\
Di che periodo è Chiesa di Santa Maria della Grazia?               & When         \\
Di che periodo è Anfiteatro romano?                                & When         \\
Di che periodo è Mosaico della Lupa?                               & When         \\
Di che periodo è Palazzo del Seggio?                               & When         \\
Di che periodo è Colonna di Sant'Oronzo?                           & When         \\
Di che periodo è Chiesetta di San Marco?                           & When         \\
Di che periodo è Palazzo Carafa?                                   & When         \\
Di che periodo è Palazzo di Giustizia?                             & When         \\
Chi ha costruito Chiesa di Santa Maria della Grazia?               & Creator      \\
Chi ha costruito Anfiteatro romano?                                & Creator      \\
Chi ha realizzato Mosaico della Lupa?                              & Creator      \\
Chi ha costruito Palazzo del Seggio?                               & Creator      \\
Chi ha costruito Colonna di Sant'Oronzo?                           & Creator      \\
Chi ha costruito Chiesetta di San Marco?                           & Creator      \\
Chi ha costruito Palazzo Carafa?                                   & Creator      \\
Chi ha costruito Palazzo di Giustizia?                             & Creator      \\
Chi è l’architetto di Chiesa di Santa Maria della Grazia?          & Creator      \\
Chi è l’architetto di Anfiteatro romano?                           & Creator      \\
Chi è l’artista di Mosaico della Lupa?                             & Creator      \\
Chi è l’architetto di Palazzo del Seggio?                          & Creator      \\
Chi è l’artista di Colonna di Sant'Oronzo?                         & Creator      \\
Chi è l’architetto di Chiesetta di San Marco?                      & Creator      \\
Chi è l’architetto di Palazzo Carafa?                              & Creator      \\
Chi è l’architetto di Palazzo di Giustizia?                        & Creator      \\
Chi ha commissionato Chiesa di Santa Maria della Grazia?           & Commissioner \\
Chi ha commissionato Anfiteatro romano?                            & Commissioner \\
Chi ha commissionato Mosaico della Lupa?                           & Commissioner \\
Chi ha commissionato Palazzo del Seggio?                           & Commissioner \\
Chi ha commissionato Colonna di Sant'Oronzo?                       & Commissioner \\
Chi ha commissionato Chiesetta di San Marco?                       & Commissioner \\
Chi ha commissionato Palazzo Carafa?                               & Commissioner \\
Chi ha commissionato Palazzo di Giustizia?                         & Commissioner \\
Quando è stata ristrutturata Chiesa di Santa Maria della Grazia?   & Renovation   \\
Quando è stata ristrutturato Anfiteatro romano?                    & Renovation   \\
Quando è stata ristrutturato Mosaico della Lupa?                   & Renovation   \\
Quando è stata ristrutturato Palazzo del Seggio?                   & Renovation   \\
Quando è stata ristrutturato Colonna di Sant'Oronzo?               & Renovation   \\
Quando è stata ristrutturata Chiesetta di San Marco?               & Renovation   \\
Quando è stata ristrutturato Palazzo Carafa?                       & Renovation   \\
Quando è stata ristrutturato Palazzo di Giustizia?                 & Renovation   \\
Quando è stata rimessa a nuovo Chiesa di Santa Maria della Grazia? & Renovation   \\
Quando è stata rimesso a nuovo Anfiteatro romano?                  & Renovation   \\
Quando è stata rimesso a nuovo Mosaico della Lupa?                 & Renovation   \\
Quando è stata rimesso a nuovo Palazzo del Seggio?                 & Renovation   \\
Quando è stata rimessa a nuovo Colonna di Sant'Oronzo?             & Renovation   \\
Quando è stata rimessa a nuovo Chiesetta di San Marco?             & Renovation   \\
Quando è stata rimesso a nuovo Palazzo Carafa?                     & Renovation   \\
Quando è stata rimesso a nuovo Palazzo di Giustizia?               & Renovation   \\
Chi l’ha fatto Mosaico della Lupa?                                 & Creator      \\
Cosa raffigura Mosaico della Lupa?                                 & Def          \\
Cosa significa la lupa Mosaico della Lupa?                         & Def          \\
Cosa simboleggia la lupa Mosaico della Lupa?                       & Def          \\
Che albero è Mosaico della Lupa?                                   & Def          \\
Che albero è raffigurato Mosaico della Lupa?                       & Def          \\
Che albero è rappresentato Mosaico della Lupa?                     & Def          \\
Quando ha subito restaurazione Mosaico della Lupa?                 & When         \\
Chi ha fatto costruire Chiesa di Santa Maria della Grazia?         & Commissioner \\
Chi ha fatto realizzare Chiesa di Santa Maria della Grazia?        & Commissioner \\
Chi ha fatto fare Chiesa di Santa Maria della Grazia?              & Commissioner \\
Chi ha fatto costruire Anfiteatro romano?                          & Commissioner \\
Chi ha fatto realizzare Anfiteatro romano?                         & Commissioner \\
Chi ha fatto fare Anfiteatro romano?                               & Commissioner \\
Chi ha commissionato Mosaico della Lupa?                           & Commissioner \\
Chi ha fatto realizzare Mosaico della Lupa?                        & Commissioner \\
Chi ha fatto fare Mosaico della Lupa?                              & Commissioner \\
Chi ha commissionato Palazzo del Seggio?                           & Commissioner \\
Chi ha fatto costruire Palazzo del Seggio?                         & Commissioner \\
Chi ha fatto realizzare Palazzo del Seggio?                        & Commissioner \\
Chi ha fatto Palazzo del Seggio?                                   & Commissioner \\
Chi ha commissionato Colonna di Sant'Oronzo?                       & Commissioner \\
Chi ha fatto costruire Colonna di Sant'Oronzo?                     & Commissioner \\
Chi ha fatto realizzare Colonna di Sant'Oronzo?                    & Commissioner \\
Chi ha fatto fare Colonna di Sant'Oronzo?                          & Commissioner \\
Chi ha commissionato Palazzo di Giustizia?                         & Commissioner \\
Chi ha fatto costruire Palazzo di Giustizia?                       & Commissioner \\
Chi ha fatto realizzare Palazzo di Giustizia?                      & Commissioner \\
Chi ha fatto fare Palazzo di Giustizia?                            & Commissioner \\
Di che anno è Chiesa di Santa Maria della Grazia?                  & When         \\
Di che anno è Anfiteatro romano?                                   & When         \\
Di che anno è Mosaico della Lupa?                                  & When         \\
Di che anno è Palazzo del Seggio?                                  & When         \\
Di che anno è Colonna di Sant'Oronzo?                              & When         \\
Di che anno è Chiesetta di San Marco?                              & When         \\
Di che anno è Palazzo Carafa?                                      & When         \\
Di che anno è Palazzo di Giustizia?                                & When         \\
Quanto è alto?                                                     & Measurement  \\
Quanto è alta?                                                     & Measurement  \\
Quanto è lungo?                                                    & Measurement  \\
Quanto è lunga?                                                    & Measurement  \\
Quanto misura?                                                     & Measurement  \\
Quanto è grande?                                                   & Measurement  \\
Quanto è piccolo?                                                  & Measurement  \\
Quanto è piccola?                                                  & Measurement  \\
\hline
\end{longtable}